頭先搭東鐵有個女人咳撚到仆街

咳到就死咁，成車人避開曬

睇黎開始社區爆發

你最少都影左張上來啦

廢毒撚

落咗車啦on9

仲搭黨鐵

社區爆發左啦....睇下今日果兩單新確診...

根本搭地鐵就係高危

仲搭東鐵？

推

仲東鐵

西鐵都係，大陸班仆街幾時死

RIP

嗰個米樓主自己囉
快啲死撚咗去

大家覺得鐵危定巴士危

咁啲人有無集體落車等下班？

帶佢去警署自首啦

咁嘅時期，積返啲口德，一陣報應返自己身上，就唔係幾好啦

屌你米積德囉
我就係屌你老母呀
快撚啲死啦